月球除左有枝美國國旗，仲有枝叫「光復香港，時代革命」

美帝一小步
香港一大步

光復香港
時代革命

推

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含撚貓(會員#71341)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

含撚貓(會員#71341)唔好以為你同另一隻一毛狗不和就冇事

喂含撚貓(會員#71341)，你含撚啦屌你老母，扮傻!

#71341
你係狗？
英國唔要你呀

英國唔要你
美國都唔會要你
ＳＯＮＹ雞蟲就係得咁多？
0.1？

貓蛇唔係比人Ban咗咩？仲有餘孽

貼義士出來都唔ＢＡＮ
我地輸左

屌你老母仆街死啦陷家剷

其實香港人咁Q有錢⋯想插旗去月球唔係冇可能
你諗下space x 嘅投資都唔夠你啲大白象工程多